有沒有差人仔女出來示威

之後仲比差人打？